曾俊華：場場波都有矛波架啦

RIP 2.0